依定係峴港有冇人想知我地做緊乜

如上

冇

對唔住 merry Christmas

咪撚講，講左爛春袋。

無袋

有波 show波
冇波收嗲

收得

以為玩緊你問我答呀，

你問呀，我會答

( Show Blocked User - 名字應該自己改 )

Massage boomboom

女人點boomboom

Block左啲寂莫撚廢事比負能量影響自己